whatsapp load唔到片

尋晚Update完load唔到片 有無ching有同樣情況

iPhone

係香港定大陸?

香港呀

係咪封殺埋香港😱